入商場絕對比馬路好

入商場影響商戶商界

@1806

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push

馬路反而影響咗無謂人

與其無謂佔路 不如入去新鴻基商場

商界係政府其中一個春袋